2016 年 TC Candler 評選「世界最帥臉孔」金城武排第93 太陽第2

由美國電影網站「TC Candler」評選的一年一度全球最美麗臉蛋，看完了「2016 全球百大美女臉孔，TWICE 周子瑜排名再躍升至第 8 名！」之後，當然也要關注一下最英俊臉蛋的男性排行榜，目前仍在服役中的韓國團體 Super Junior 人氣成員東海，今年獲得了 99 名，而英國偶像團體一世代（One Direction）前成員贊恩也是公認的大帥哥，今年拿下了 91 名，台灣又有哪一些帥氣男性入選這份全球榜單呢？

▼日台混血的金城武今年獲得了 93 名，這一位 43 歲的男演員永遠都是亞洲的不老男神。

▼南韓人氣嘻哈男團「Block B」成員有權（U-Kwon）獲得了 90 名。

▼2015年出道的韓國男子團體「SEVENTEEN」中的中國籍成員 JUN 文俊輝獲得了 81 名。

▼「金鋼狼」休傑克曼則獲得了 77 名。

▼南韓團體東方神起的前成員、JYJ 的現任成員金在中一向就以俊美外型聞名，30 歲的他今年拿下了世界第 73 帥。

▼韓國男子組合 EXO 的前中國籍成員鹿晗，2015 年參加了中國版《Running Man》知名度再度暴增，帶有陰柔氣質的他被公認為是花美男。

▼紅遍亞洲、甚至在歐美也頗具知名度的韓國演員李敏鎬獲得了 65 名。

▼韓國男子偶像組合 2PM 成員之一玉澤演果然是公認的大帥哥，這位 28 歲的「野獸偶像」拿下了 52 名。

▼台灣男藝人再度入選至 48 名！你無法相信王力宏居然已經 40 歲了，歲月根本沒有在他的臉上留下任何明顯的痕跡。
[img]

▼台灣男藝人再度入選至 48 名！你無法相信王力宏居然已經 40 歲了，歲月根本沒有在他的臉上留下任何明顯的痕跡。
▼這一次與艾瑪華森合作迪士尼真人版電影《美女與野獸》（Beauty and the Beast）的路克伊凡斯，飾演反派「獵人加斯頓」的他在戲外一直以剛硬的帥哥形象聞名，今年他也獲選了世界第 45 帥。

▼南韓男子團體 EXO 的 22 歲成員 Kai 金鐘仁獲得了 44 名，今年他與知名女團 f(x) 成員 Krystal 宣告成為 2016 演藝圈新情侶檔，簡直是俊男美女的超養眼配對。

▼日本男藝人今年入圍相當稀少，沒想到由前 KAT-TUN 成員赤西仁拿下 31 名，成為今年日本第一帥，也是員赤西仁目前為止的最高名次。

▼曾經拿下 2014 年冠軍的「霸道總裁」傑米道南（Jamie Dornan），今年獲得了 20 名。

▼全球男人憧憬的時尚模範碧咸，今年拿下了第 17 帥。

▼韓國男團 BIGBANG 的人氣成員 T.O.P 帥氣的臉蛋加上高挑身材，在歐美一直也是韓國帥哥的代表，今年則拿下了 16 名。

▼同樣正在服役的 Super Junior 始源今年落到了第 12 名。

▼今年與泰勒絲上演了一齣熱戀到分手大戲的英國男演員湯姆·希德斯頓，獲得了第 10 帥的封號。

▼《權力遊戲》男演員基特哈靈頓拿下了第 8 名。

▼台灣男星拿下的最高名次，就是由高以翔獲得了第 7 名！近年來積極轉向美國發展的高以翔，一直都被美國媒體封為是極品亞洲帥哥。

▼他可能是世界最帥的 Gay，39 的麥特·波莫是公認的男神，今年獲得了第 4 名。

▼BIGBANG 的成員太陽今年大躍進，從去年的第 24 名一口氣竄升到第 2 名，成為了今年的亞洲最帥！

▼今年的最帥臉孔冠軍就由荷蘭男星米契爾哈斯曼奪下，他在《權力遊戲》第四季接演了 Daario Naharis 這個角色，看過的劇迷肯定就知道他多有魅力。

冇我就知呢個唔準

81同90幅相都幾衰下

大腸排第二

on9

有亞洲人型過碧咸同狼人已經冇乜可能
仲要係泡菜班花𡃁，邊個on9排架

大腸咁不如鄭大世啦

韓國上榜嗰啲大部分都唔識欣賞
係'靚'多過'靚仔'

有玉澤演竟然冇nichkhun

大腸高過金城武

金城武明明型過晒班南泡花靚
邊撚個戇鳩排

見到有泡狗就可以知一啲權威性都無

權威得過連登?

班泡菜仔個樣好撚假

有無可能

Matt Bomer

第二名個個一睇就知係基

計我話金城武排頭三就差唔多

大腸世界第二😘😘😘

屌你老味乜撚野太陽靚仔呀 周街搵件都型過佢

第一同第二都差好遠下

人造人

泡菜選舉？男都咁多上榜

有無女性講下大腸真係咁靚仔

太陽都第二
咁樣衰

點計亞洲區最型嗰個一定係金城武

醫生手勢好姐

90嗰個個樣咁撚奇怪
有乜可能上榜

喺咪盲人做評審
太陽咁嘅樣都第二

居然daario贏第一

點解咁多寵寵
有乜可能靚仔得過金城武

On9至極

柒頭都排第二

咩世界

太陽係型既，但第2會唔會太高，仲高過金城武

第一

點睇佢都唔夠上一個cast咁有魅力

冇木村

金在中個張係咪用錯圖？

泡菜狗用外掛都計 有冇搞撚錯

老老豆豆，吳言祖嗰d亞洲人似鬼佬樣其實鬼妹多數唔鍾意
因為如果鍾意亞洲人似鬼佬樣，點解唔直接搵個鬼佬，仲靚仔
我d鬼妹fd同我講的

大腸真係誇左啲 btw格雷

太陽都世界第二
我對人生有返希望

太陽

玉澤演值得更高排名

太陽懷疑bigbang入面都排唔到第二

個人排名
TOP>GD>勝利>太陽>大聲

TOP都算公認靚仔
竟然輸俾太陽

一睇就知呢個排行榜係為左整出黎比韓國人打飛機

同排名+1
全球第二真係咩料

龍母個sp都拎到第一 得啖笑